民陣818遊行被警方反對

Source: now

民陣指警方禁止818遊行，只就維園集會批出不反對通知書

DKLM

612 721 811

不分化 不割蓆 不篤灰
五大訴求 缺一不可

照上街

屌

照出

咁轉去添馬公園集會啦

企爆佢，又係行出街，盞搞。

香港遊行需要黑警批准？

依個真

睇死當日咪又封路

#我要行街

照行街

冇所謂啦

DLLM

屌啦民陣都Bam

轉入機場

封哂d 路都似

下

又係盞搞
屌佢老母死黑警

由維園坐到去金鐘

我就照行既

企爆港島

照行

係黑社會

照出 吊你黑警死全家啦

咁跟大隊去嘆冷氣囉

多人行街企出馬路都無辦法

咪照行

無不反對已經少一班和理非

由維園塞到中聯辦囉 屌你

集會不反對

咁百萬人去機場排隊 但唔記得帶機票護照LO

排排坐

出嚟816、818啦
有人整左條片啊，咁高汁嘅片同我share爆佢

記得拖埋親朋好友去遊行，我哋要重現百萬人大遊行

816、818見

So? 你以為禁就唔出得街？

和理非都無得去遊行
又想人去機場

塞車，不了

塞爆港島唔行囉

根本撩交打
明明諗住行完真係算

Noted with thx

去集會塞爆好驚企出左少少添

咁咪坐低集會囉

洗撚埋班黑狗 依家係通知你我地遊行 反對有咩事發生後果自負

屌屄

我鍾意行呀
吹咩？

100萬人坐維園

與民為敵

企爆佢囉

港島全部變企街

屌你老母閪

我地照出 和理非敢唔敢照出先係問題
平時帶哂仔女果d

今次人數好重要

黑警反對旨唔想和理非出黎行

反對通知書已玩爛

sorry太多人要企到去灣仔金鐘

行街唔撚俾咩依家

唔好行，照坐，坐爆佢

唔帶gear都唔得啦on9

1995年，根據《香港人權法案條例》，《公安條例》部份條文被裁定與《公民權利和政治權利國際公約》牴觸而被予以廢除，包括將30人以上遊行及50人以上集會的發牌制度更改為通知制度，組織者必須於活動前7日通知警務處[6]。

臨時立法會及後續影響

中華人民共和國政府1990年在香港秘密成立機構，開始審查香港法律，並在1993年7月正式設立預委會法律小組，最終全國人大常委會因應法律小組的建議，議決1995年版本的條例違反《基本法》而不能過渡[7]。因此，香港臨時立法會於1997年將一些被廢除的條文重新制訂，包括將遊行集會通知制度更改為「不反對通知書」制度，並於6月14日三讀通過[6][8]。

)

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

818見

推

全部都同我出黎

嬲

考驗和理非既決心
到時自然有非民陣既人開路

屌。。

仲有集會
唔洗太執著遊行

迫爆港島

但無反對制度？

咁申請埋愛丁堡廣場，遮打公園，添馬公園，維園，加埋干諾道，告士打道 ... 星期日改為港島北三百萬人大集會

咁照行

求撚其啦

好

又唔比行？
最近次次淨企？
上次行左一下就到，頂佢個肺

跟原定路線照行，行完散

nice.

坐爆香港島，唔衝，唔行
齋坐，坐爆佢

塞爆成個港島

100萬企街

想迫人去令機場交通繁忙

咁宣傳有集會
都要有人出

以後沒有合法遊行了

行街唔洗班黑社會批准

屌佢老母 依家出嚟曬冷呀 咁都好反對 擺明唔想比國際同大陸啲人知道香港啲人可以和平 俾佢咁樣反對左就可以繼續作故仔

300萬人逼爆維園 逼到金鐘囉

集會人士太多，維園企唔曬咪要企埋係出面lor, CWB 都企唔晒咪要企到去灣仔lor

dklm

借位 816全城㩒美金！唔係㩒港紙！

咁好難純和理非
同光復元朗一樣

終極和理非 佢唔比行我地就乖乖地唔行 全哂係度 維園塞唔落係到去金鐘囉 個責任係係警方安排度 唔關我地事

Noted with thanks, see you there

痴撚線popo

警方反對818遊行，只批准維園集會。

北角迫到去金鐘，和理非

直入機場

屌佢老母臭閪

和理非？

理得佢照行

塞爆港島

照行囉

黑警思路：喇，我唔俾你遊行啦。咁我放催淚彈都無問題，廣大市民請譴責呢啲違法份子，如果唔係佢地違法出嚟，我哋唔使射催淚彈

明明都齋和理非

照出我屌你老母死黑警

多人到企係到唔郁都要塞爆港島

唔行，但全人海迫入維園
唔上gear唔佔路，8點散水

一句講到尾，屌你老母塞爆

人民既政治訴求
絕對唔會因為一張爛鳩紙而退縮
有撚種咪殺哂我哋

又逼人集會企出馬路

根本唔洗佢批 一定去

反包圍狗

可能會揾人帶頭去狗屋政總，屈示威者衝擊，之後又tg，第二日成功spin去警民衝突，冇人關心人數。

入機場

唔好呀 行好啦 今次嚇驚和理非 以後吹大雞 佢地唔敢出啦

終極和班非咪去集會囉，一家大細，其他和理非咪走出街，反正佢張不反對都係廢紙

到時過百萬人非法集結

應該係世界紀錄

阻人行街燒春袋

預撚左架啦

意料之中

坐爆成個銅鑼灣又點話

香港人日程表提醒事項
［快入幫手！］正版香城Online玩家交流區！要你幫忙更新系統！ ！

[長期置頂] [iOS/Android/PC/Mac] 香城online正式加入地圖功能 HKmap.live

【突發】8.16 學界-攬炒聯手萬人集會！國際本土戰線會師！第十攻！

816 經濟制裁 殺人政權(2) (附教學，後面精彩睇曬佢！）

[818遊行]我哋而家應該要推爆818遊行

〈 光復香港 時代革命 〉一、徹惡法二、非暴動三、銷控罪四、解散警隊五、真雙普選六、不落實「社會信用評分」七、移除「智慧燈柱」八、查721·811警官黑合作

標題黨

屌你老母啦 百萬人坐爆維園唔信你放tg

特登派錢spin走遊行

唔駛轉

試下一百萬人係維園集會會點

試下lor

【最新】民陣指警方禁止818遊行，只就維園集會批出不反對通知書

會少好多人出

即係如果維園太多人
就會overflow 出去到遮打

屌咩

咁照遊行拉鳩埋班和理非以後只有勇武

係
想純和理非都唔得
又刺激勇武又趕絕埋唔想「非法」遊行嘅淺黃中間淺藍

其實民陣可唔可以揾中間甚至淺藍人士做申請人？

照去啦

其實都一樣

和理非勇武係時候大和解，沒有前後，只有手足！
［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

200萬人擠爆維園

集會照出 我要維園行返金鐘屋企慶祝生日呀 依家邀請有心人一齊同我去慶祝生日

上訴啦

818 照出

不合法遊行 實好多和理非縮
我驚人數唔太樂觀

狗吠使咩理佢？

行還行 唔好再流血啦

係咪警方反對就無得遊行集會？係既話已經無左遊行集會自由

夠多人就話知佢啦屌

有分別麼？

迫到上半山區，到時啲有錢佬要食過期催淚彈，我哋都唔想

其實真係好蠢 和理非會更多人出

嘩屌你老母

先塞爆再算

令到部份和理非卻步先係問題

全香港人同我坐爆港島

無論到時淨係維園集會定照行都好
必須和理非
零勇武

咪集會囉
人太多迫到去中環冇計㗎喎

照上

屌你老母 還我遊行權

on撚9
和理非都唔俾

和理非 照出！

popo係咪諗住一世都唔再批遊行?
基本法批准架wo

咁岩約左人出去個邊食飯

更加要call百萬人上街

警犬造就左機會俾我地再破紀錄
本身200萬人上街紀錄好難破
但香港歷史上咁多次無論幾十萬、幾百萬嘅遊行都好 都有「不反對通知書」
如果有幾十萬 甚至一百萬人無視警犬「反對通知書」公民抗命 照樣遊行
將會係史上第一次
意義更加大

本身你批既話起碼有條路線預下你分配人手

而家唔批仲死

你根本唔知d人會去邊

你預左至少7-8區有野啦

現在什麼都反對，玩條輪

818

有冇唔遊行但俾到300萬人表態既野可以做

on9

玩大佢

衝唔衝出去好

DLLM 照行

照行 on9黑警

用100萬和理非力量推走班狗

咁樣其實冇不反對已經「嚇走」啦
咁易就「嚇走」咩
上次元朗一樣咁多人

去左維園先

轉撐警大遊行唔知又得唔得呢
死黑警

問題係又嚇走部分和理非
而又多百幾個手足被捕

理撚得佢

齋坐 坐出維園 坐爆港島

其實拿會冇問題
佢仲大鑊
爆圍園之後
就四方八面圍
全部面向維園方向行， 行唔到咪就面向維園企囉
我哋全部都係去緊集會
成個港島區由東道西都塞撚曬

民陣都被反對

即係擺明引戰啦

和理飛都冇得做

on9, 直接戒嚴啦
燒街衣照射照拉, 和理非遊行都反對

理撚得佢 照出維園

等我係中環行過去維園集會先

屌照行啦成日都係咁

唯有去機場睇戲

維園集完會行去金鐘，要同你班狗講？

維園集會半個鐘完結，呼籲集會人士向銅鑼灣方向散去

估撚到啦
照出

diu

遊行去到一個终點就一定要你散
集會先係聚人喺度

其實唔使執着要行 坐喺度咪仲好 冇咁辛苦 哂人數姐 坐都得咖 你唔行佢無借口清場

和理非唔好比人睇死，照去

究竟維園可以坐幾多人？

你咪反囉，我集會後一個人行街你咬我

實大把人照出............

又幫大家谷人數

去哂馬

On9 市民陣遊行都唔比

我行下街咋嘛

講個笑話大家聽 集會自由

打壓自由

太多人，企哂出馬路都無辦法架。。。

集會迫爆咪仲難搞

你確定？

集會咁要去添馬啦

到時希慎應該層層樓都企滿人

是但啦。。

到時會有100萬條唔同嘅遊行路線

傳給10個人，祝 好人一生平安

警犬就係想嚇走呢班人
搞到我地冇69,616咁多人

係，但大家會照行，不過班狗會打和拉遊行發起人

啊sir 我要去維園呀
我唔係好識路 我都係跟人流行咋
希望天黑之前可以入到維園喇

反唔反對一樣。。。。都係咁行

有得諗， 港島公園大集會

不如試下真係唔行？
100萬人行去維園
全部唔行企/坐
成個銅鑼灣塞爆
佔路？我地去合法集會咋喎
你唔俾行未企囉

Dklm

照行喇 其實有分別咩 popo都預左嫁喇

照企出嚟

推呢個

你鐘意啦

818 塞爆港島

個警隊個名都臭晒
又成日落閘
執咗佢啦

有集會就得 300萬人集會塞爆中西區

Push

留意返

不反對維園集會
反對維園去遮打道遊行
禁止遮打道行人專用區集會

塞唔入維園集會嘅話，喺出面坐底，坐爆成個港島

唔遊行 照行下街囉 冇野ga

On9

On99

剩企行人路睇下邊個死先屌你老母

818民陣被反對, 817紅土更加要企出嚟話比大家聽咩撚事都沒發生！

你反對又係咁行，唔反對又係咁行，是但啦

一聽到想百萬大遊行又出反對等和理非唔敢

呢個要推

818真係忍下手足，唔能夠再失去任何一個手足，一日和理非可以嗎？

警方反對，起碼一半和理非唔來

8.18當日：可以就「罷工」做問卷調查

各位，呢場運動已經冇得割席，呢九個武力使用原則，唔該睇哂佢。

［勇武和理非大和解］終極行動守則上線了

排隊入維園集會，不過人多起上嚟排到去邊我就唔知了

我818係出嚟集會既，而我集會原則就係咁：
「屌你老母塞爆」
無錯呀，就係屌你老母塞爆，我就唔撚理咩反唔反對，818就係老母咁多人。維園塞爆就出馬路，銅鑼灣塞爆就去埋金鐘。

我要大家記得，呢幾個月721 811。popo過黎同我講，呢個月有咁多場示威，你知唔知咩事？

屌你老母，問吓㭍婆啦。

齋坐唔行仲好 你估行咁耐唔辛苦啊
同我由北角坐到中環！！

宜家本基本法除左墊煲底都唔知有乜春用

你想要二百萬人企出黎既畫面？

黑警：我點都唔俾你。

反警黑嘅遊行要黑警批係咩玩法

全部人企晒行人路柴灣企到去hku都得

反唔反對都係放TG架啦
E+根本唔洗理警方出咩指示

和理非企行人路商場咩鳩都好啦屌
香港人咁靈活

黑警不代表人民！ 黑警只係林鄭港共政府嘅維隱工具

[b]強烈譴責黑警膽大妄為咁侵害市民嘅遊行權利同自由 黑警同林鄭偽政府呢種制度暴力行為與「法西斯獨裁主義分子」無異 行為令人憤怒

敦促黑警與臭閪林鄭深切反省自己嘅侵害香港人權行為，香港市民堅決會係18/8出黎行！有種拉鳩我 屌你老母

照行，理閪佢

300萬人其實係迫到去港大

照集會逼爆佢
我唔信維園塞得落一百萬人
到時多人到企出街就唔關我地事啦

係咪驚真係全民和理非冇籍口開我地波？

聚唔到人

人多就照行到架啦，定律黎個喎

咁去行街啦囉

屌你老母 又想黎個18區開花？

百萬人集會 諗起都

一齊行去維園集會

照出囉咩啊

塞爆維園 企到港島陸沉

yes,忍一忍手， 國際做緊野

文宣做野
po 晒係外國網
twitter

題目
香港已經打壓遊行

有咁大吹咁大

如果真係成百萬人上街,你敢放催淚彈?

818出

警犬真係弱智
俾機會你準備定都唔搞
到時一百萬人係港島行街

希望終極和理非/一家大細可以俾大d決心照出嚟
保證今次一定係和平
我地好需要你地

照去啦，離開維園行街街

Noted

坐爆維多利亞

我地要逼爆維園!
多人多到要走出街道!

班狗真係撩交打

維園邊夠大

點解狗會覺得人可以憑空出現同消失

818見

咪去座 照吹大雞

無得和理非遊行，警方幫手團結和理+勇武呀

We connect! 我們都是命運共同體

求各位今次和理非

全民塞爆港島

關你黑警撚事？

【突發】義士梁繼平、黃台仰「現身」8.16 遮打萬人集會！

連登仔assemble!!!!!今次到我地保護攬炒巴

818見啦

721 811

向東定向西呀

屌 多左嘅去機場好過

就係等你818反對咗都照出, 跟住今次再搵鬼衝軍營
正式出解放軍 加埋今次派糖 一次過將個波射落示威者先會最衰
777 ＷＩＮＳ

依家咪試緊班和理非
叫左勇武退場
你唔係冇不反對就縮呀？

正仆街

維園咁細
如果以佢做中心坐
太多人嘅咪只係可以順住坐埋出外面一直散開

Dllm，真係連民陣都唔批

咁冇路線可言啦，去邊行街都得啦

要諗一諗點樣令人數多
估計當日港鐵會配合
減少班次或飛站之類
但游說驚上街嘅和理非照上街係必須

明係揾交打

搵籍口拉夠一千人交數

出

屌佢老母一早估撚倒佢用依招尼打壓滅聲

反開有條路
照出吹撚脹？

民陣一定係最合法組織，集會阻街會唔會清場

on9,和平遊行都唔比
擺明唔想d 和理非一家大細出黎

CLS

所以今次人數真係有意義
唔再好似以前百萬人都淨係用黎打飛機

照去

但後面人一少就想打人，唔郁得唔得

咁咪即係搞到民陣?
屌
機場又得少少可以示威
屌你老母

由維園坐到金鐘

要同和理非講定唔洗擔心咁多
咁多場所謂唔合法運動都係充斥和理非
一樣都係安全
只要人夠多既話

照出， 塞爆港島！

----------

請減少使用“勇武” “和理非”等標籤直接指代人
大家都係手足，用呢啲形容行為嘅字眼去指代群體好易起分化作用

試下說 勇武手法/和理非手法
任何手足都可以唔同場合，用唔同手法做事架

----分享-----
[心理戰] 唔好再講和理非 唔好再講勇武

請不要說推，說
721 811
818我會上街
不分化 不割蓆
唔做捉鬼敢死隊

照出 塞爆港島

自推

呢度既人點都會出架啦
問題今次係要集民意推到百萬人
如果無批你覺得班中立同和理非會少左幾多人?

去行街

兩頭倒灌

人龍西環去到柴灣

唔使理佢

照去，去坐

照樣集會囉 夠人多又要用埋條街架啦

有冇驚到咁

元朗個次行到一半，班狗就話反對左遊行所以就打人，他地反對遊行根本係想借機打人，唔理純和理非定勇武

正解

noted

我都係咁話，你睇元朗就知，我都係行到射TG先走。

取消遊行
逐個星期日申請
申請到佢批為止

人1數多就ok

！全世界聽住！818由維園倒灌出去！

咪一路坐落去囉

要再宣傳816
爆眼要再煲大,香港人太金魚記憶
始終嗰百萬和理非好重要

push

基本法呢

跑馬拉松

反你老母照行

企滿哂港島區行人路等入維園又點算好

民陣都唔俾

好撚on9

黑警現今權力架空行政仆街

點樣先可以谷到和理非都上街？
好多和理非好細膽 唔敢係冇不反對嘅情況吓上街

早啲去唔好遲到，早啲爆維園出面嘅手足就會變遊行

其實重好
塞爆成個港島

同一個人打擂台會唔會出拳之前問左佢批准先

哎啊 條路線同嗰日約咗朋友出黎行街街撞咗啊
約好曬洗定頭又諗唔到去邊行啊

試下塞爆港島

踩到港島陸沉

推呀！

要冒被拉的風險，你睇元朗個發起人之後被人拉左，淺藍和中間邊會肯

咪二百萬人維園集會囉

上星期日一早就有幾百防暴由北角至天后，一見到黑衫經過，就幾隻衝埋截查，真PK！

咁一係帶仔女父母個D企維園
我地後生就企馬路?
喂咁多人集會
實會裝唔晒咁多人WO

曬氣
自從沙田有通知書照拉果日
份垃圾不反對通知書早已經係廢紙

政府即係想我地打啦

集會冇反對就得
去參加集會無罪
即係遮打公務員集會無限放大版
諗下616人流有郁都塞爆銅鑼灣到金鐘
唔郁企起到唔知可以幾壯麗
Popo夠膽未放TG

屌你老母,照行

幾時先批遊行

616狗嘅數字係33.8萬人
民陣應該反問狗代表 預計818當日應該會維持到616遊行人數嘅一半 即係大概16萬人

如果維圍當日食唔夠16萬人 搞到交通受阻 咁係咪狗負責

818迫爆維園 齊創健力士世界紀錄

屌那星

估到啦
所以817各位手足有心有力都出黎啦

「英美港盟 主權在民」晚會詳情如下：
日期：8月16日 星期五
時間：晚上8時正
地點：中環遮打花園

616行都要開晒告士打道軒尼詩道謝斐道駱克道先夠行
集會要點樣集

100萬人維園邊夠位

咁多人企唔晒wor啊sir

點都會影響到人數
有冇人諗吓點拆 冇理由吓吓都唔批

行上半山！

人多都無計

大獲d和理非一定縮

817紅土是一個好例子

冇得佢反對 照出

呼姐係個個行緊入去囉
呀蛇 我地無集結
單純行緊入去咋

我都覺

以為維園為中心輻射

我只會參加合法集會! 維園企滿我都會去，就算一路企到西環我都去!

都估到 原因你我都知道

唔着黑衫囉屌

即係唔比我地和理非，大家明

onlun9 又ban

推呢個
個日完全唔打呀

出去野餐

劇本已定
反對和理非行，迫勇武出手
TG完場

我去硬呀屌你老母
721
811
葉虎

喂～火燒體制後欄啦喂～
埋黎幫手spread開去
京A88519貪官家眷特權事件

冇非法集結啊 冇遊行啊 行入去維園咋嘛 但太多人塞住左我都冇辦法

點都去

理閪得佢，我有權示威

維園集完會行落去搭機鐵去機場

行人路唔夠行就迫住行出馬路啦⋯⋯好正常

齋坐囉 勇乜撚嘢武

黑警不代表香港市民

黑警只是港工政權的維穩工具

強烈譴責黑警侵害香港市民嘅遊行權利同自由 堅決反對黑警壓制市民發聲嘅行為 黑警同林鄭偽政府呢種制度暴力同「法西斯獨裁主義者」這無異 香港市民表示強烈不滿！

敦促黑警同林鄭條臭閪深切反省自己呢種損害香港民主自由嘅行為 香港市民堅定會喺8月18號出嚟遊行！

有種拉鳩我 屌你老母

屌 和現非都唔批
以後係咪唔會再有遊行

基本法遊行自由

佢想逼勇武出嚟，跟住引發衝突同玩臥底
跟住第二日班友就會出嚟打飛機話恐怖主義

照行

你咪唔好封路

一次過申請晒十八區得唔得
我就唔撚信十八區都唔批

唔緊要 照去集會 二百萬人集會囉 冇問題架

一齊行街要佢批准？

人多到銅鑼灣企到中環

唔好當香港人好似芝麻仁咁蠢先得㗎

[緊急呼籲] 818和理非全面進駐維園

818見

咁咪由金鐘慢慢行返去維園集會
之前都講過金鐘係死地
想攪一次倒轉行返去維園嘅遊行

洋蔥片
一定行！

和理非換衫照行

無錯，今次話我係中計黨都要講

唔好中D狗計

佢理撚得你了

可唔可以唔好衝呀
成日衝衝衝
今次和平番次比人睇得唔得呀

818, 推倒柏林圍牆!

依個政府真係冇政治智慧
好似豬咁蠢

多鳩餘 睇死你會拉得咁多人咩屌

之前64集會最多坐到幾多人

和理非一定要出呀
佢就係想反對 之後d一家大細 老人家全部唔敢出

大家要明遊行係我地基本權利 求下大家一定要出

推呢個
推呢個
唔衝唔衝唔衝

最慘係前線會自行封路，保護大家唔比車輛亂撞
對家又大條道理去tg放題

dklm

龍頭係維園未出發，龍尾已經到達中環

點先谷到和理非出嚟
剩係連登仔個個起度話出唔夠
唔通612係香港最後百萬遊行

最怕係啲和理非驚左唔行。民陣會唔會宣布取消遊行係關鍵。

似擺明想辣著你 再奉旨升級鎮壓多d

今次參加集會我會留到底, 請手足盡早出席

咁易嚇到其實唔配有自己
200萬人企出黎唔好話遊行
你成立新政府都仲得

有分別咩

最後一步都要行錯棋

坐出維園唔好怪人啊

係維園集完會行落去搭機鐵去機場呀

WFC

照出
出老解都照出

個個排隊入維園有得諗,到時人龍會好壯觀

淨集會班毅進仔係咪會識數人數

塞到去北角
幾百萬坐晒係到仲震撼

點都叫大家出去坐
到時坐到腳痺咪起身行街，行人路太多人自然唔小心被逼出馬路行
然後地鐵又多人到封站，想撘鐵走又走唔到，咪唯有行去金鐘撘鐵囉

行佢老尾

諗住果日係遮打做完野，就出發行去維園

黑警咁即係唔想大家和平遊行，隨時又會狂出暴力
大家唔好唔帶gear，同埋希望大家唔好保持咁溫和啦，生性啦
都經過咁多次比黑警濫暴，仲可以忍到？
每次只會係發生之後怒火沖天，講到點搞點殺黑警，之後就熄翻
仲要發生多幾多次先可以keep住團火啊！？
乜野禍必及妻兒完全得個up，相信今次都係完全無人敢反抗黑警
睇住手足比人拉無人救人，黑警衝過來就玩running man.....
放低你政治潔癖，放低你道德底線啦！革命啊唔係玩啊！
未輸班黑警已經咁，輸左既時候，出街唔順眼打你/強姦女仔都得啊
被捉既義士，除非運動成功，否則無可能救到佢地
得閒重溫下黑警做過乜野啦，keep住團火啦
反擊黑警啦好嗎！！？出火球術啦，群毆啦！！
當然係反擊既時候先用，保持不主動攻擊心態
成日怕輿論而捱打？外國人係會同情，但太on9
被攻擊而反擊？外國人會體諒啊！
唉

無批就唔出
咁就返去飲奶啦

你繼續反對 我繼續遊行

我諗佢係想要有一日再無衝擊事件，先會申請遊行，發不反對通知書…
雖然因為的確每次遊行完之後都有下半場事件，好似變左慣性咁…
但…就算無遊行…宜家平日一樣有衝擊事件架啦…多餘！
再講，你個維園好撚大咩，點企到咁多人呀！？

好似元朗咁28萬人行街

照出！

PoPo如果咁得閒，咪charge晒200萬人非法集結囉

到時無得用毅進制，高峰人數

之前好多post叫勇武抖一日 但依家直情係唔批

唔係諗住佢會批呀? 幾百萬人個個都係大家既後盾 終極和理非都唔洗驚 818行出黎 絕對安全

咁都冇計啦
你逼人出馬路

屌
講到明和平遊都唔批

仲好啦， 由維園一路開始塞爆，一路塞到去中環

全部齋企唔行，我睇你黑警到時點散D人群

Noted個日維園見

好似計到䀆都係十幾廿

咁再申請一個遮打花園集會

文宣要做野
強調當日維園集會係合法
呼籲和理非星期日用自己方法排入去維園集會

大家一定要照出

你個黑警又出動

又潑火
多人到企出馬路唔關我事呀

十幾萬

維園見，由灣仔行去維園要幾耐？

放tg / 水炮

今次唔洗勇武都塞到交通

出唔到去維園 咁咪坐爆MTR D車箱佢 等D人上落唔到 好自然 三邊都比人屌

又助攻？ 仲多人出喎

咁行街囉 屌你lm死黑警

好地地，大家講到明和理飛
係都要搞埋呢啲小動作

不過咁先係貫徹佢哋一貫嘅作風
其實正常

到時好睇囉

做好文宣，818 三百萬人維園集會

好驚少班老嫩和理非 唔夠人

坐到極密都係20萬左右

對家根本就係驚我哋用和平集會集氣
更加要出
唔行咪唔行，不過迫到中環你唔好怪我

向銅鑼灣方向坐啦

總之集會照去，遊行照行，不主動衝擊警方
見狗就散，唔好俾機會佢地覆啅，忍住怒氣
拖到九月美國就會出手收佢地皮，大家要忍

唔係
似想抗爭者冇人帶
容易亂
鬼又易啲做野

塞爆港島不是夢

100萬人佢敢放?

有咩遊行係批？

直接話全部唔批
咪係到晒人時間

有啲和理非真係會驚
話時話呢家文宣做成點
有冇派傳單叫人參加818

叫和理非黎集會咪得，唔會唔黎

其實唔應該驚訝
上一次都係只批准去到灣仔，結果照樣行左去西環

咁咪唔行齋坐 塞爆港島囉

和理非更加要出
話俾全世界聽港共政權限制和平示威
全部人咪帶gear口罩

因為而家批又會被人問之前點解唔批
黑警點阻止香港人上街自由

今次集會仲好過遊行，塞爆港島

因為集會只可以維園
佢等你數字少D

唔夠位坐都要企出去㗎啦！

傻閪黑狗你咪反 咪又係逼爆港島

mon post狗
我地會去九龍灣 荃灣 銅鑼灣 柴灣
慢慢等我地啦

更加要出黎

集中港島夠，人聚埋一齊，和理非唔駛18區

唔係叫大家唔出去，我都會出去
不過有定最壞打算呢班撚屌會做得出姐

民陣申請人數就係30萬。

垃圾政府唔比人遊行
咁瘋狂申請集會

諗住和理非
而家冇左個舞台俾香港人表現和平理性一面
點拆好
唔係割席
但818係個好機會表現到香港人除左勇武
都有一大班和理非支持呢次運動
最重要冇衝突嘅話
對方冇得剪頭剪尾屈我地係唯一使用武力個班
佢咁樣激一激 個日遊行完係咪又會發展成警民衝突
蓋過左和理非嘅力量

其實都okay，淨係企行人路，企到去柴灣

好想試下唔行出馬路唔阻車行，但要入維園既話唔知會唔會排到去西環呢

原本仲想3點先屋企出發
3點半到希慎等龍頭插隊

得得得，推左先

原本警狗就冇權利唔俾香港人上街遊行
公民權利黎架

可以試吓

次次都反對
次次都大把人出嚟行街
都唔知反嚟做乜

屌，合法和理非集會，有小朋友，有大肚婆，有老人家，佢敢放? 唔柒信囉

要做真和理非既話唔好企馬路, 企爆全港島行人路應該幾壯觀

咁到時塞爆晒入唔到仲衰 黑警諗野都係用毅進制諗野

個個禮拜申請晒十八區得唔得
佢冇理由十八區都反對掛
申請到我哋再揀一區集中搞

維園集人 百萬人機場排隊

一定出！
帶多支水，帶條毛巾
口渴可飲，有汗可抹

818 和理非港島大遊行

香港沒有暴徒只有暴政

追究 721 811 警黑合作

不割蓆不分化不讉責！

不受傷不被捕不流血！

五大訴求缺一不可！！

分明搵藉口可以告非法集結啦屌

班黑警就係知你地一定唔理反對照出
等佢地有藉口清場
迫勇武做野

今次唔出以後都冇得出

你估對家唔知我地想曬馬？佢批不反對，我反而會覺得有鬼。

應該要出的，照樣出黎。

我地無被煽動，我地只係要行屬於香港人的自由民主路！

侵侵、 Nancy 睇到啦
蝦香港呀 連遊行都唔畀呀

仲壯觀

721 811 817教協遊行 818民陣遊行

啱！塞爆行人路！
多人麻～無辦法

民陣都反
弱智軍政府

金鐘出站行去維園集會
一齊坐球場仲易數人數

和理非唔嚟就玩完
但係和理非點會做有風險嘅嘢

批唔批都照去架啦～

手動正評你

咁不如坐車入機場
塞爆條路

你諗錯方向，過往咁多次遊行話俾我哋知，我哋係唔會理，照行，黑狗都知道。佢只係想我哋非法遊行，你要遊都要有人帶頭架。民陣班和理非主辦方只會留係集會現場，咁到時邊個帶頭呢？

帶頭嘅如果去咗狗屋政總，引發大型衝突。第二日大家關注點會係邊呢？和理非嘅宗旨係表達民意，聚集五大訴求，射返個波俾政府。衝突過後呢樣嘢會唔會被社會spin走？

我都唔知答案。

818百萬人大遊行 唔關狗狗事

有人行出去咪順勢話你哋非法集結拉鳩你哋

有咩事可以拉民陣既人

班狗點都嬴

全部企行人路你又咬我唔入

照出囉

由中環慢慢行去維園參加集會

818 齊齊塞爆行人路

唔洗行
和理非咁企爆就得

完場行去香港站坐機鐵

去集會都犯法 ?

呢兩日要諗辦法點樣令班和理非安心行出黎

陰謀論，佢有嘢想做

嗱我地冇封路呀, 行人路係比人行, 我地全部去同一個地方唔通都有罪?

出得反對通知書，個劇本實跟元朗
反對和理非行，出TG，迫勇武出手保護和理非

818必需和理非，齋企，齋坐，同埋有秩序地從四方八面排隊進入維園集會

唔好搞任何路障出黎，人潮就係路障

屌 痴撚線 咁撚樣都ban

你都想揾藉口拉人姐

200萬人非法集結

民陣都反對

真係要求和理非出嚟...

屌你老母索性戒嚴啦！港共公開與民為敵，神要你滅亡，先要你瘋狂，拉鳩晒d異見市民，卜街

咪撚分人去機場啦屌
818要哂馬show 一次民意啦！

到時都係好似佢咁數

可以坐，輕鬆啲

唉

我諗200萬有100萬要返去飲奶

8點維園散水都要散幾個鐘

好驚啊黑警？定係黑警家屬？
再唔係就係道德潔癖既垃圾
祝你成為下個比黑警殘殺既目標
同班藍屍一樣唔燒到自己就事不關己

所以唔可以中計呀
當日唔理係手足，鬼都好，一定要當場阻止

818一定要出黎，加強文宣，集會都要文宣，好重要

又想引人搞事，大家記住今次係和理非，唔好亂黎

「後果自負」啦dllm黑警！

我就坐喇， 冇企咁攰。

啱！唔好再搞封路，唔係到時又話我地暴力，乜乜柒柒，
全部企晒上行人路！睇你仲有咩說話好講！

支持北京及內地同胞依法享有言論及集會自由

唔轉,照行

疆屍account

前兩日成班打手吹風叫人絕對和理非遊行
結果黑警連遊行都唔准剩係俾你搞集會
啲打手下次會唔會叫人留喺屋企訓覺

驚閪咩，元朗咪一樣咁行

最好各區都派傳單或者貼街招

人夠多根本咩路障都唔駛

大家一齊去香港觀光囉

到時全世界塞爆行人路！！！

個堆係疆屍account

相信和理非，相信香港人
只要迫爆三百萬人畫面就得，見清場就散

小心呢兩日風向帶

有冇都係放tg架啦

其實最驚係因為反對，就會有班和理非唔出嚟

反對遊行，不反對集會
文宣一定要強調呢點

理鳩佢，黑警死全家

點都有啲影響
其實反對咗咁多次都冇諗過點拆
黑警憑咩反對

全部人同我乖乖地排隊入維園

中共出咗招啦

維園企得晒？又唔係企到出街

【英重量級議員 促給港人完整英國國籍】

// 英國下議院外交委員會主席圖根達特（Tom Tugendhat）呼籲，政府應給予香港人完整的英國國籍，作為與北京對峙的一種保障。（法新社）//

// The UK should give Hong Kong citizens full UK nationality as a means of reassurance amid the current standoff with Beijing, the chair of the influential Commons foreign affairs committee has argued. (The Guardian)//

👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻👇🏻

1分鐘時間幫幫手簽
夠10萬個就有機會喺英國國會討論

喺香港住嘅take返Hong Kong
Postal code 就打000000 或 N/A
British National (Overseas) Citizens should be given full British Citizenship.

到時咪話我等緊入維園集會

我支持北京警察

我去集會

《中華人民共和國香港特別行政區基本法》第二十七條：
「香港居民享有言論、新聞、出版的自由，結社、集會、遊行、示威的自由，組織和參加工會、罷工的權利和自由。 」

港獨黑警再一次公然撕毀中華人民共和國香港特別行政區基本法，
硬生生剝奪中華人民共和國香港特別行政區基本法保障香港同胞應有的遊行、示威自由，
公然違反我國「一國兩制」的治港方針！

港獨黑警繼
公然挑戰中華人民共和國中央人民政府任命的張建宗司長、不把國家主席習近平的權威放在眼內；

刻意「空城計」放任暴徒塗污國徽區徽，肆意侮辱、污蔑國家；

直指普通話不是中文、挑戰國家推廣普通話的語言政策後，

再一次不把中華人民共和國中央人民政府放在眼內！

港獨黑警目無法紀、挑戰國家主權、辱我中華的行徑令人髮指！
818必須上街遊行！
必須旗幟鮮明地反對反中亂港、擁兵自重、暗推港獨的港獨黑警！
818必須上街遊行！
堅決支持、擁護中華人民共和國香港特別行政區基本法！

估計有部分和理非唔會出來，有一部分人唔想比人告非法集結

今次唔行，齋企齋坐好無？
只要人夠多，排隊入維園都已經夠壯觀

721

就算真係要行，都唔好封佢馬路，行上行人路，行得慢就由佢慢，鬼叫佢唔批遊行，係咁架啦，總之就正正常常係行人路度行，
佢又唔可以做野，佢又吹你唔脹，你咬我食呀

唔撚洗理照出

民陣啲遊行閒閒地都50 100萬人
批唔批最後都係要疏導人流

照出啦！

最毒婦人心

講「8.18 塞爆行人路」

818齊齊出嚟! 排隊等入維園集會都咪話唔壯觀

大家覺得有成百萬人出既同時
有冇諗過依家既宣傳唔夠
我有朋友既老豆老母今日先知有遊行

屌佢老母咩

集會塞死佢 維園塞到落金鐘

好嬲

真係有和理非出唔到㗎...

維園集會係攞正牌不反對
佢唯一可以做既淨係得狗鐵不停CWB同埋天后，甚至炮台山

繼續集會 圍住維園坐就合法

反唔反對都要食蛋㗎啦

係！今次唔好出馬路就得

最理想係出左TG就全世界返屋企，不過最擔心係班狗迫地鐵停，所有人走唔到，之後班狗借機拉d女仔出來打，迫人出手救返人，之後就會打。以上套路可參考過去兩個月的事，除非你叫人見死不救，否則明知陷阱都中硬

818勇武真係要休息
呢個集會一定要係和理非集會
唔係嘅話我哋集會嘅權利都冇埋

我無野講

到時候我應該會口渴想去金鐘嗰頭買野飲

平時遊行開始左維園都仲爆緊，依家無遊行我都唔知會塞到去邊

食屎啦

你一多人企出維園
就會話你地非法集結

街坊都鳩射tg啦

唔係以為和理非佢唔敢射下話

咁L多人 實企哂出維園啦，又有籍口清你場

坐到出政總

坐定定 仲易數人數 ！

冇計啦多人塞住吖嘛

到時變左隊尾係金鐘 塞到落金鐘

咪去維園參加合法集會 入唔到去咪企係行人路等排隊入去

唔係休唔休息既問題
係你多人企出維園
你都預左要食煙

最好

呢個一定要，因為民陣既形像係似一個好學生咁
依家仲要講明和理非，無得唔尊重警方既決定

戇撚鳩係咪出過一次反對通知書以後都出

到時唯有帶定張墊慢慢坐

616倒塞到北角
只要和理非唔怕既話，倒塞到太古都仲得

已經預咗
818 不見，不散

出街唔比？

坐到圍住港島一圈

要諗諗計點拆

有冇人可以答我嗰日幾多點

無所謂

其實不算是新聞

3點

去行街去美食展

三

到時塞爆咪又係要行

去維園我洗撚你批呀?
照行

唔好企馬路，企行人路，正常咁企，又無衝突，唔係咁都放煙下話

金鐘行去維園集會

佢擺明就係想咁，等你到時太多人走出條路，又可以清場

係金鐘等緊入維園坐

一早拆左啦

屌你老母個個星期法輪功又批

放煙又有動機比人繼續反佢

咁係想真正既和理非唔出黎
但我地絕不低頭
818見

唯有騎劫法輪功嘅遊行

一次過申請晒嚟緊幾個星期六日，唔去先取消

民陣都有被反對嘅一日

行完就走 而家行街都唔得牙??

我覺得有機會塞爆埋港鐵,d人落唔到車

就算企係度等過馬路都好，死都唔封佢條路，你話人太迫，係咁架啦，鬼叫無得遊行咩，咪等入維園囉~（我想架？）（犯法呀？）

調番轉大家喺摭打道行去維園集會咁得唔得呢？

全部人由維園開始坐，坐係馬路，坐到去中環

十八區 區區申請

政府剩係識反對同譴責
DLLM

全部人照去維園集會
唔使遊行
多人坐撚到維園都唔夠坐
到時大家就會知點做

上面有巴打講得岩
依家係文宣唔夠多唔夠力又無post
要搞文宣呀！！！！！！！！！！！！

咁就迫多D人出嚟。

818見

坐爆維園

衝…留返遲D先，818講到明和理非，就當休息下啦

又有藉口用tg清場

坐滿成條行人路都好撚壯觀

唔坐馬路 要坐行人路

係咪都要過左去先算

根本係打壓反對聲音！

黑警可恥！！！

如果有幾十萬人去，佢奈得我何嗎？

坐到去金鐘

照行啦

我係和理非 一定出！

集會ok呀

遊行—》d人會移動，遊完d人就走
集會—》d人坐係度，坐坐下就由銅鑼灣坐到去柴灣同中環

毅進仔真係蠢過隻豬
係咪行緊數唔到人數
要大家坐底先數到

721
811
818和理非

全港島坐滿行人路dklm

GOGOGOGOGOGOGOGO!!!

仲好！等佢地知道唔批遊行既後果！除左以前封路之外，都有其他野可以俾到壓力對方~
另外如果坐MTR，聽到話唔停邊個站，仲好，知道外面人潮已經到個個位，就前一個站落車，行過去…「等入維園」

好地地畫條路線出來比人行左佢唔好
依家大家又可以一齊塞爆港島行大街了

811都大把中年人一齊行
818根本冇藉口比和理非唔出黎

可以讓一家大細坐入維園，無咁大風險

Notes with thanks

呢幾次都係咁照出 和理非放心 人一多黑警就縮

sorry 照去

一齊坐定定俾狗數清楚人數

行人路，通常有瓦遮頭，可以擋太陽呀，仲舒服啦

屌你老母休漁期？

錯喇，有尋日深水埗燒街衣先例，只要人喺馬路就鳩放彈

唔好坐馬路
行人路啦～慢慢行都得

佢好地地比人行邊會有衝擊
香港人有集會遊行權利
政府有必要維持集會遊行和平進行而唔係反對進行

其實非法集結
唔係講行人路定馬路

係咪捉錯用神

香港人是否輸了

手足，企出嚟
今日唔出嚟，聽日唔撚駛再旨意出嚟

不分割，不篤灰，不指責

香港人團結加油
我哋無退路，退一步唔係海闊天空，唔係袋住先
而係新疆集中營，全香港監控燈柱

我哋會羸，一定要羸
五大訴求，缺一不可

爭你一個爭好遠
多你一個幫到好多

我哋會有一日係煲底下面，夏愨道，警總，立法會門口，大家除低口罩，頭盔，真真正正係度野餐

天佑香港，香港人要羸返香港

警察唔黎咪唔流血囉
從來都係得示威者被打到頭破血流

屋企住中環，想去818維園集會，但冇錢搭車

齊齊坐！屌佢老母！

親 你收皮啦

單機啦垃圾

中華人民其和國香港警察支部現在應該是香港管轄者

林鄭是其部下

全部人出嚟坐爆佢

佢無諗過會阻到你地 佢目的係阻有不反對先出既和理非 咁人數少勁多

理鳩佢照行

香港只有兩條出路 ~
增加國際支持和 國內同胞一起反抗
再冇其他選擇 香港人獨力難支

你 收 皮 啦 傻 仔

相反如果無不反對都有過百萬人出 咁就會嚇到政府瀨屎

人太多企出少少姐

反對通知書？
noted with thanks
wfc

愈多人出就愈難拉人

無非法集結呀，等入維園咋，最少行人路，真係行丫，但馬路，又阻住車行，到時又俾人有藉口放煙就無謂啦

人太多
企出左ddddddd
都無辦法

終極迫死和理非

今次連和理非都唔會理有冇不反對通知書啦
大家一齊GOGOGO!!!

一百萬人唔開路都唔得啦

最緊要去, 入唔到就係出邊等, 坐係到等

事情就是這樣

壯觀場面/畫面 就言樣形成了

認真
今次真係唔好走去狗總
有人用laser射佢
佢又tear gas放題
跪求大家要多d照顧一家大細既同路人

可以司法覆核嗎？

其實反對通知書呢樣野有機會可以Judicial Review,因為明文只有兩個選擇，有不反對通知書 及無不反對通知書；反對通知書唔係不反對通知書下嘅法定產物。

多人得際咪迫上街囉

你或者可以遲30分鐘，應該差唔多企到中環架喇，唔洗搭車

Good idea

民陣，多設置電視直播，反正大家都會坐爆港島。當然都是去維園集合的途上！

應該該話我地等緊行入去坐

人數太多，上馬路就又有藉口清場

照行

維園至遮打道行人專用區

差佬射到無哂催淚彈都趕唔走百萬人
到時會唔會解放軍入黎

反正點我都會出

壯觀場面/畫面 就這樣形成了

好和平架！ 唔夠文宣 ！推！

Sorry 睇緊now 無呢條新聞

唔塞馬路，全部要排行人路

百萬人比水炮車沖會係咩滋味
黑警一定好想試

我就係想講呢點
但無人JR佢

好學生選擇擇善固執
道理只會愈辯愈明

星期日由北角行路去維園啦

終極和理非入維園集會
同只行行人路唔犯法啦掛

黎個好，唔上馬路狗無得出椒

佢哋入埋嚟咪仲多人 ?

歡迎喎

認真 出街好危險
不如一齊留係屋企念力反送中
跪求大家要多d照顧一家大細既同路人

me too

你幾點 ?

早既就坐維園, 遲既就坐維園出邊.

我係和理非，我會出，無問題喎，on the way to Victoria Park 塞死曬啫。坐到去中環。

唔洗佢地開路，（反正到時應該唔會有警察係附近，所以唔會開到路）
行人路就已經夠~鬼叫佢地只批集會，和理非，就和理非到超極致，極致到要佢地後悔唔批遊行！一切跟足程序！等入維園

文宣可唔可以講比終極和理非知係行人路行街唔犯法

講就咁講姐 佢地真係入到嚟邊個唔驚

無人要你黑警批准，純粹通知下你

次次遊行封一條最後咪又係開哂

同意，帶櫈仔，坐地屎弗生喑瘡！

集會左， 出去行街， 唔係遊行， 得唔得先？

黑警身有屎

好主意推到民陣見到

燒街衣都放啦 佢要放駛乜搵藉口

[member]高質！推

都好耐啦 廿幾年啦

明知用laser班狗會放TG，人哋都係建議下減少風險引多啲人出啫
你又想多啲和理非出又唔諗方法亂鬧人，你念力吸引人出嚟？

排隊入維園呀，一定唔好企出馬路
試諗下排滿東西行，以至內街既行人路係幾咁壯觀

驚, 七百萬人都驚

連美國都驚

連大陸自己都驚

我就 唔怕你精 唔怕你呆 至怕你唔來

來吧 我什麽都應承

來吧 我什麽都聽命

集會人數有無世界記錄?

可否申請法庭禁制令禁止任何人阻礙香港人行使基本法第二十七條有關集會、遊行、示威自由的權利?

所以我一定出

應該上訴 818游行抗議警暴 警方反對 涉利益沖突

沒有 612, 送中條例一早過咗

因為有人用laser pen射入狗署麻~

如果條行人路企到完全行唔到唔知會點呢

818 維園

只計算原定範圍人數= 維園 only

冇得搞 冇得和平遊行曬佢馬 啲銀髮族 小朋友 上年紀 嗰啲都去唔到 一陣逼出維園話你非法集結 再搵幾隻鬼搞事就放得你煙

一定架啦, 住港島既 就咁行落街就得, 已經集緊會.

你咩原因反對, 我屌你老母

如果係咁不如全部唔好出 二三百萬人留喺屋企唔撚出去消費

佢就係想反對 一家大細 老人家全部唔敢出

大家要明白遊行係我地基本權利 求下大家一定要出

咪由佢

有傳媒, 有鏡頭架.

你唔係淨係信4點例行記者會呀 ?

[求推上熱門]818應對方法，冇咁易比狗咬！前線安全撤退

咪又係照行

612 721 805 811

816
818

以後邊個想屌人、互屌、對自己人有不滿，就望住呢堆相

屌佢老母 批唔批都出架啦 全世界同我出黎呀

一定出

我已經無特別消費好耐

今次講明和平都唔得？

罷交稅
罷交稅
罷交稅

民陣預30萬人
你淨係比個維園出黎

其實都預咗

咪整個史上最大集會咯，維園肯定坐唔曬咁多人，到時咪又係坐出馬路

又可以準啲咁數人數

係行人路行街或者入維園集會唔犯法啦掛
最重要係比佢地知今次係絶對和理非

反對同禁止咗 冇人會同你統計架架

依家反對遊行變左例牌

直接搞啦洗撚申請咩

終極和理襯非係有不反對通知書先會出黎

如果係遊行路線唔同位置有10個和平集會 時間由2:30第一個 之後去第2個如此類推 由維園-銅鑼灣-灣仔-金鐘-中環全部申請集會 咁玩得唔得

我知大家都係靠估靠推測 做唔到科學統計

雖然大家都照行，但肯定少好多人

係呀屌 因為大家都知咩事

Laser pen0傷害對比催淚彈係咪合法武力？

咁你返屋企啦 比咁多藉口唔出黎

咪玩啦 811大把中年照出黎行
係你地搵藉口唔出黎咋

明知？
612有人用laser射狗？
點解放tg？
和理非到今日仲要自欺欺人
咁請聽警察講唔好遊行

你地原先覺得佢會批？
理閪佢我就要去維園行街

要去shopping gogogo!
香港人 加油！

重可以圍住塞，唔使一定一個方向

人哋一家大細出嚟又有老人家，將個風險減到最低變終極和理非令最多嘅人都夠膽出嚟唔好咩？
唔係個個都頂到食TG嘅風險，尋晚深水埗證明咗玩laser班狗都會癲到放TG，點解唔可以玩少日laser呢？

民陣果邊已經出咗公告

點會覺得有不反對就唔行

喺集會範圍內行你吹我地唔脹

依家關laser撚事咩

照去 試一次和理非一日

唔坐馬路，坐行人路~~

唔好呃自己啦你排到出馬路佢都可以話佔路放tg

呢個無得避，但係其他例如掉嘢laser嗰啲可以避免嘅點解唔可以避免咗先？到時過百萬終極和理非如果真係TG會人踩人估佢都唔夠膽啦

佢有咩唔夠膽
咪將對手睇到咁廢好冇

agger..有朋友本身一齊出，但話冇通知書淆底

fllm 緊係照出

咁你講下有咩方法可以吸引多啲人出嚟？
你淨係不斷壯大對手又唔諗下如果再次200萬或者更多但係出TG世界各地傳統個輿論力量會幾大
不如俾啲信心和理非出嚟仲好，唔好忘記勝利公式就係大家輪住嚟

元朗個次有冇一百萬人呀

班狗要打唔代表我地都要打
起碼要同大家講818就算有暴力 都係班狗暴力先 得唔得呀

元朗果次無不反對都咁多人啦， 驚咩

發夢見到811維園班阿嬸阿姨都係度講話幾時行得街
到時咪又過百萬人一齊行街囉

？？？
邊到有叫人衝？
同埋你想和平進行唔代表狗想
即係你地諗住唔遊行？

係畀狗咬要反抗呀

我去機場

預咗啦

成班以為勇武=主動攻主動衝

明明都係講緊保護自己免受POPO傷害

根本佢有心就點都會出TG
為左人地而唔做某樣野
值得咩

嗰日一放煙咪全部走曬 818本來個目的 係終極民意曬冷 依家冇不反對通知書係一定做唔到 一定有人驚食到煙 但係你唔可以怪唔敢出嗰啲人 好簡單舉個例 盲嘅坐輪椅嘅都出唔到咁樣點樣民意曬冷 原本個目標一定做唔到 要諗下轉咩形式

我入機場

唔行咪坐低囉⋯⋯
咁熱坐低開住太陽傘
涼住風扇仔
人夠多就係力量

咁依家每分鐘都有犬係街陀槍實彈添
咁你係咪街都唔駛出？
你咪出左黎先 到真係放彈咪走
吸果一兩下唔會死

唔可以怪唔敢出既人？
勇武你又唔敢
依家仲要比你勸退埋
機場又唔去
夠人就唔駛強硬塞遊客啦
依家要你出黎撐人數乜都唔駛做
你咁都唔敢出你仲做到咩？
唔好同我講做文宣
文宣勁極冇人出有撚用

可唔可以jr下佢

一定照出！屌你老母！！！

popo捉蟲

排隊去維園，唔好行馬路塞爆紅綠燈，排到去天后，逼到上西環